19fg既你地 返工返成點？

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

老鬼返工返到殘晒 入緊紙 排緊隊拎3寶（老綜，白卡，傷殘）

番緊伏工
個位話就話N展
實則似科文
不過我都唔太搞得清科文同N展仔職責上分別

未搵到工

bba撚，我都唔太搞得清咩係科文

驚唔驚難搵工，身邊都有好多同學未搵工，姐係就算已經九月仲有好多競爭

而且好多公司都停請人

我個間公司都停左請人，因為個市差

驚 但都無計 近排開始放開啲搵下其他種類既工
日日sd cv 做下運動 得閒返下freelance咁keep住自己唔好壓力大到崩潰

好驚 仲要屋企人日日比壓力
廣告又少 send cv send極都無回音

我17k FG做retail算係咁

你身邊竟然有好多同學未搵工
佢地都係讀BBA?
我仲以為淨返好少fg失業

好多BA BSS朋友啱啱先開始揾

留名圍爐

專業發夢中

OK啦

FG RN 做到仆街

32000$起薪仲想點

唔代表要做到仆街

習慣朝八晚五加OT生活
但日日返到屋企攰到即訓
晚餐都廢事食

不過同事係好既 煩少樣

好pay但同事極閪極難搞
積極圍爐求生中

巴打要加油

起薪咁高都長期缺人 預左忙
一grad拎32k又想唔chur 我諗都幾難

engine狗表示極想轉行
求推介

頭一個月唔洗通知，打算今日收工前講唔做，其實可唔可以晏就lunch個陣講完即走返去好似坐監咁

仲緊某bank mt ， 多野學但個field未係自己最中意
想轉bank ，報緊2020mt

每日返到去都好痛苦但又未搵到工

可以 識人朝早講完即走

CHING想問mt主要係做咩
有少少想試下

今日辭職
要再搵過

係唔同department做rotation,
同埋 Involve 落 bank-wide既project

多謝 你都係

仲搵緊工
身邊既人都返緊工了

加油

返第二日已經要ot
瘋狂比上家追嘢
但係條team得我同另一個返咗無幾耐嘅同事
兩個一齊唔識做

返緊都唔算 chur 工#sowhat#一個月可能有一兩日OT 到 10.00

仲搵緊工啲酒店業係咪唔再點請人

返咗兩個月 今日裸辭
我都驚搵唔到另一份

Engine狗?

返咗四個月都想走好辛苦
不過通知期要兩個月

仲讀緊pt degree 最後一年
好難捱

唔喺engine不過喺乾收銀做

番咗兩個月
想報啲2020年GT MT

諗緊裸辭

每日都好早訓
好忙好多野做 又成日唔識做要問人

Engine狗路過

19 fg已經係第二份工上份工返咗半個月裸辭
而家返緊第二份，已經第二個星期，人工低到仆街仲要做到隻狗咁，第一日返工ot咗2粒鐘之後keep住每日ot大約半個鐘
不過做啲野好過上份，同事都幾nice肯教，可以做住先騎牛搵馬

第一日返工就要ot

你啊head對你都幾好

我公司放飯收工班友都唔願走咁

如果係因為唔reasonable既workload而要ot，就係公司既問題

巴打邊間

準備裸辭

工程工比狗做
唔係入main con/client 不如唔好做

真
已經洗濕左個頭
19fg做緊mc 好辛苦好想轉行

Main con都轉
人工高福利好

啲野要日日清頭兩日返工做得慢，係咁俾人打電話嚟催，又瘋狂ot
利申人工得萬頭，低到唔敢同fd講

希望一年內可以脫離工程行業

邊行，無理由第一日就pass晒啲野比你

岩
諗住轉邊行
我想去做GT

物流真係俾狗做

你本身讀物流？

聯合國教科文d friend lor

傻撚左？

做十仔人工無咁高 福利唔好 升職難

係，而家唯有做住先，經濟唔好又好似難搵工

你係咪做ff

inhouse一樣係做狗

讀acct但仲未搵工遲左個summer sem fg

GT好似好大競爭
我寄望jre多d

JRE???

喺大陸返𡁵港資廠，日日都想返香港，但係又唔想第一份工幾個月就辭職。

政府工

我都apply 咗

工程全部俾狗做
好想轉行

而家呢份好差？

辭啦 chur到仆街
寧願用錢換番時間健康
fg辭9左mc

肯教好緊要

你地係咪都係jobsDB 搵？ 搵左好多份都無回音

試下打key words fresh grad

打clerk /officer. Fresh grad!?

Fg未揾到工＋1
You are not alone, bro

返大專打雜得15k

Hea左三個月 終於開始返工

19fg, 番左3個月工，每日1200-2200,1星期返5日工今日開始是正式員工，因為pass了probation,返工幾舒服，同事幾nice又肯教我，大家一齊嘻嘻哈哈。唯一唔好是放工返屋企要讀書，放假都要讀書😣😣😊😊

其實我會就咁打個fresh字

我都想
但係唔敢裸辭
好想轉行呀

啲時間感好亂 好似頭先先返工 而家就放工

頭先放工 隔一陣又返工咁

Jre會唔會仲難呢

以前就要走好早啲走 而家咪做住先

Crystal Group?

做緊r&d好舒服，學到嘅嘢又值錢

仲clerk

放10點
斷哂六親未

做邊行？
不過同事好，肯教呢d都好好了

同事好nice，肯認真教你野
但真係好忙，OT例牌，
而且好遠
來回車程三個鐘

做住send cv

轉邊行好

科文，睇場多，派Job 甚至落手做埋，夾野同report 返進度。工程師就主要做planning, paper work 多， 處理技術野，同埋比大方向科文，等佢執行有錯請指正。

仲講請人，炒緊人+放緊人no pay la

琴日第一日返新工，同事ok，福利唔錯。但係做嘢期間都係唔俾用電話同埋好多考試，成日上唔到連登係有啲唔慣，不過見到福利就覺得可以捱得過

GT 我應該cv都唔夠秤都未計d cls aptitude test

有interview 直接請假？兩三個interview點算

2個interview盡量約埋同一日

仲未搵到工

邊行gt

Sor 冇追po 工程係咪要識人先得

唔得架咩 想搵文職

聽同事講我個位上一手太多野做先走
驚驚地

返工好悶

仲未搵到工 send咗好多份之後冇回音

返左幾耐?

2個幾月 成日係到等

IT support,間唔中要ot幫手頂更，但總括來說是輕鬆的

咪係囉我sd左十幾份出去 得一份有回音 仲等緊消息
睇怕我準備乞食

我想轉工姐咁難嘅搵又驚搵到份伏，朋友介紹個份等電話email等到焦慮

人和事好影響工作質素

時間好難過

有冇人覺得上晝好漫長
下晝食完飯眨下眼又5點明明都係4個鐘

下晝漫長啲

要轉工了

大家會唔會因為悶而轉工?
例如冇野做冇同事

我依家因為後者想轉

識人就當然係有多d機會
Intern唔夠人多 成績又唔係最top
唔會揀我

我宜家就係呢個情況，無野做+做既野唔係我想做+無好同事傾計

返緊ngo hea工 16.5k
無發達但餓唔死，當養生工去返

Exactly same

今日睇連登睇左成日了

巴打社工grad？

社工就唔止呢個數啦
我八大社科grad，未畢業已經收到offer，做住先

Me too!!!
加搵工

本地大集團董事assistant vs 外國名牌時裝marketing
前者高後者少少人工，福利好，ot有補水，唔太想人ot , 但後者自己好有興趣，好想試下，但人工福利各方面都冇前者咁好

你地會點揀？

睇下人工福利差幾遠

完全唔知搵咩好

ngo普遍都好似你呢份咁嗎人工

我間機構算係ngo入面比上不足比下有餘啦

仲請唔請人？

係邊個網搵架巴打？

番工的目標係快D到星期五

當你下份係做到隻狗嘅工 你就唔會嫌上一份悶

乜你要返埋星期六日架?

係邊個網搵真係唔記得左
但都係個幾個大路既招聘網

返左兩個星期，開始多野做

好忙，但都幾開心，上面會放膽比你做，會之後教你

但自問真係唔撚識出個啲書信，成日都比人大改，覺得好唔好意思

請問巴打position 係咩？

Ching 想問你起薪幾多同埋難唔難入

我覺得興趣緊要d當初reject左份香港d手機game公司嘅offer貪個名做大公司，依家搵唔到趣味好想走

同問

返咗個幾禮拜 遲返工但都夜放工 已經好想走...開始睇緊jobsdb有咩工可以轉

搵緊工

巴打邊行

咁都幾好的，最緊要自己都覺得okay

愈做愈熟，感覺肯教好緊要，你自己都有野學到

好hea?我都好想做呢d工
同埋人工幾好播

我返左幾個月都頂唔順

你係咪有做過luxury brand intern
我都好想入行但無經驗

屌 係咪得我咁無大志
8大acct grad 但走去返份酒店工
每個月連埋allowance 16k 返5.5日 每日9個鐘
人工唔高 但勝在一半返工時間都係上網玩電話
唸住返住黎考政府d 低級公務員(中級唔夠3大巴打抽 英文又唔係好)
低級公務員頂薪都3皮幾 安安樂樂過世算

同你差唔多
搵左份西餐pt 做住先

In你唔請你咁囉
呢個時候仲點請人

又要人工又要hea
做政府工幫政府奶鞋底囉

有政府工請你 你咪都係仆到去 低能仔

唔好意思
由fg到依家從來無報過政府任何post
做人有原則

前日請左sl去interview
下星期一又有interview
仲請唔請sl好...

我反而欣賞你，但酒店咩post？16k都唔算低了同埋如果你話都幾輕鬆一半時間無野做做自己野其實幾正

巴打想考aco?

係啊，肯教同肯比你做啲non ad hoc 既野已經好好

不過日日都ot，好撚攰

係，但無人教仲死
老世又話你

既然non ad hoc點解仲要ot

當學下野算，會愈做愈快既
又要返工

因為太多野做又多會開，就會積埋積埋

仲要本身又唔上手

好無靈魂日日都hea到收工乜都學唔到
成日話俾自己聽最多捱一年就走
當係賺下工作經驗

+1

同我一撚樣
既然咩都學唔到1年後都唔會有咩經驗
我都搵緊工了

Ching番緊乜
我一直keep住搵緊但又怕fg第一份做個幾兩個月就resign好奇怪

返緊XX assistant
我都只係返左1個半月左右
想走了

Ching本身有無讀u?
呢行係你major?

非八大U
都算係我major

無知一問
咁佢地in黎做咩

得個temp offer
日日係醫院9 fing fing
勝在人工還好、番工唔使用腦、永無OT
但毫無前景

快D轉 唔洗等一年

除左冇同事冇野做 人工低average少少 on9 manager
其他野係幾好既
唔洗打卡準時收工
但真係冇咩人生意義

add唔到value人工永遠都冇咩進步

完全無興趣想返咩工
In既工人工較低
下星期返 有壓力
好驚自己做野能力有問題
好驚之後揾唔到3萬起既工

渣team成日記唔撚到野

#metoo
成日驚交少野

係
假如HR問我學到咩
只可以答佢excel word...
中學生都識

記性差到仆街。。

諗住返1年工就去working holiday....

以己度人？

+1
屌 好想讀書啊

咁更加要快D轉工

搵緊阿
最近真係難啲搵工
搵親都驚伏

絲打搵邊行？同讀果科相關？

相關阿
採購之類

睇得出做purchasing 好難做
利申成日要chur purchasing

同Level 既工都會去報

酒店Front desk
日日一半時間做自己野
返住考政府 考到就quit

manager唔會assign真係purchasing野比我
反而文書野出email最多
唔肯教我

Lm

差唔多一個月多啲
返工幾開心
但星期一至五好攰
唔係肉體上個隻
係個人唔知點解無以前咁「精靈」
好似boot唔起咁
連機都唔想打唯有早啲瞓覺

低級公務員有3皮幾？

日日返到黎見到30張email就唔開胃

我完全冇野做
manager唔肯教

我係一到5點就焦慮驚突然一堆單入，冇得準時走

aco都30啦

任何fg工嘅薪酬都唔會益你

冇做過啊，我淨係做過普通pr part time

fg未有太大包袱 前景興趣>人工福利啦

aco咪係 頂薪3xxxx

一個唔覺意 升職就4xxxx

咁幾好播其實呢份工唔太忙，我反而想做下
我都好似你咁返份輕鬆工一邊考其他post
政府都講機遇Ge

搵親文職都中伏， 好想讀書呀

最多用到vlookup pivottable呢啲 冇了

由佢自high啦

要升到頂要幾多年？

我公司purchasing成日OT都做唔切
因為成條team得兩個人仲要唔肯請人俾佢
好似都幾慘
呢個係咪習慣黎

我同manager日日準時走

咁都要俾人鬧 做乜9

嗰種無力感好撚重 返工遊魂放工返去瞓 人工得嗰雞碎但又冇得唔返 想quit又驚搵唔到份新嘅 屌

不過本身就無諗住長做HA 志在攞個經驗就走
佢哋鍾意玩咪玩

做左一年

慎言

個原罪係舊時代既階級觀念
同埋HA個環境姐

HA根本留唔到人
班人都係自己受返

好辛苦
日日做到好攰
返左兩個月都習慣唔到
日日想辭職

有冇搵下工

冇
都唔知返工為乜
本身有副業仲多過正職
但正常人都覺得你點都要有份工先叫穩定

返到好撚攰
星期六日都要返
冇孖day放嘅工真係不可一不可再

六日都要返，慘過做地盤

裸辭左留名

記得要keep住做運動，永遠冇錯

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

又唔高人工15k
公司又紅
制度又閪
做咗4個月已經好想走
又驚走咗搵唔到工

姐係sales
見左兩份都無消息
要show比佢睇你肯跑數

搵親d工都要跑數架，我剩係想做office野

返左份hea工 programmer 無咩學
hea一年走

準備裸辭
因為老板太煩

haha same

你做緊咩呀？
做左幾耐？

assistant
做左兩個月頂唔順 聽日遞信

我都想

過咗試用期就正常

咩副業?

講左會好易自爆

收工已經攰到咩都晤想做淨係想hea
諗到咁既生活仲有幾十年好頹
奴性重

你哋interview 多數英文定中文

先英後中

中文為主，但有啲問題要用英文答下咁

30 k
日日6點走

最近見左份中英普+excel test+鬼佬in

Real 勁快眼瞓

可能我見嗰啲工比較低級 我全部都用中文in

都係普通officer咋...

遲幾日就返工啦好驚
我打速成好慢

通常你公司部電腦都係唔會有中文輸入法

自己加落去都唔得？

大你一年
之前想結婚唔返正職做freelance
唔夠兩個月頂唔順走咗去返正職
返freelance夠食但壓力好大
有時平日落街會覺得自己好廢青
屋企人買好嘢俾我食會好自責
同人講都冇人信

咁簡單既問題自己諗下

返奴工，收工都要on call返公司，開頭以為20k人工幾高咪試下。依家做到就頂唔順，日日收工都有焦慮症咁擔心駛唔駛返公司，放假都唔敢去太遠。

有啲o咀咁啫
我公司部機locally點搞都得

Agger

呀！！！ 我同你一樣 都係兩個月
真心頂唔順
之後有咩打算？

Plan好就行動！
唔好怕 我今日已經同左上司講

返左兩個月都未慣 每朝起身都懷疑人生..
諗起個人仲要返多幾廿年工就覺得好冇意義動力

最憎呢d工，放假都要返公司或者聽電話

今日遞信
一直搵緊工

係咪七日通知？
我都搵緊呀 加油呀

係阿
寧願做廢青都唔想留係度對住老細
好辛苦

通常fg第一份工都係會中伏，唔中返幾次又點知下份好，就好似拍拖一定戴過綠帽一樣。

不過有冇諗過可以去下啲workshop改善下執CV同interview技巧？

初入職場，新手上路，裝都冇件，角色都唔知揀得啱唔啱，點搞呀😫
係咪覺得好不安呢？快啲嚟JobsRnR Academy攞返個職場新手上路懶人包啦😎
個半鐘，150蚊，包你學到兩三道耍手生存秘技🤑
最緊要係有同專業Recruitment Consultant單對單嘅攞料機會🤓

• 角色選擇 - Job Openings
• 通關入場證 - CV & Resumes
• 決戰Boss - Interviewing Skills

日期: 27/09/2019
時間: 18:30-20:30
語言：廣東話
地點：香港觀塘偉業街118號香港啟迪中心
價錢：HKD150

入嚟睇吓啦：

好有興趣的話仲有連登仔免費Code:

唔夠勇氣
巴打做邊行？

好撚灰啊屌 自己讀專科 但畢業之後唔想做 想轉第二行 到依家都冇收過電話叫我去interview

利申: 幼教

同你差唔多讀專科 依家做緊 但都想轉行 不過唔知自己想做咩同可以做咩

依家都係搵下hr admin secretary呢啲

岩呀 我係裸辭都要辭既態度
搵唔到工 大不了做下廢青

我絲呀
我諗左一個月架啦
諗清諗楚就下決定
做event呀 高級打雜一名

好佩服絲打你
小弟工程狗
說服唔到人做自僱人士
好似俾人睇唔起咁
仲返緊份自己唔鐘意既工 日日都好辛苦

今年fg average人工大概係幾多

唔知喎 11月先出去正式揾工

其實我都淆架 因為第一份工好多野都唔識
不過我間公司個老板同個氣氛搞到返工好辛苦
日日返工咁辛苦點頂呀 所以真係趁未過試用走
你都係今年fg?
即係你本身唔太鍾意工程？定還是公司問題？

me 2
每日都驚要ot 唔敢約人
有次節日早收諗住閃人點知叫我留底ot被迫甩約

有後路？

冇

我都未有，而家死頂通知期

我through agent搵都多interview

如果老細太煩真係好難頂
早走早著
不過會唔會怕下一份工個hr問起點解咁快辭職？
定當冇返過算？

我都係今年fg呀
返左兩個月 發覺自己唔鐘意做呢間公司
同埋唔太鐘意呢行
工程唔係十分討厭 但做起野上黎 真係好辛苦
我寧願玩下音樂揾食 做啲自己鐘意既野
但冇勇氣踏出第一步

一模一樣當初貪咩人大公司，咪又係一樣，明明有機會做自己想做嘅野

一模一樣阿！貪佢大公司
做落冇前途 老世又煩

會怕呀 但我更怕既係過左試用 就預左要捱一年
同埋要一個月通知 一諗到就不了
我依家in個份工我有照直講我有返
趁仲係fg 起碼係一個有兩個月既fg
因為我個行經驗都重要既
所以個間公司好似都ok 要睇公司而決定講唔講
兜到解釋到就講 解釋唔到就唔講

都係 我身邊有啲fd都做工程
雖然幾好pay 但workload大 要ot
趁後生去做想做既野 （前題要有plan同埋可行既
加油呀 教樂器個啲定咩？

^有兩個月經驗既fg

返得幾好呀同事好好 上司好好 個位好高私隱度😻 開心

利申工程 日日番工唔知為咩好心灰 好彩日日準時收

工程18k up

我都係諗到1個月通知就怕
果1個月都唔知點捱
咁絲打有offer未？
會唔會hea返一兩個月先

又唔係教樂器既 同音樂有關
本身讀書已經有做緊
係度講會好易自爆
有興趣想知先留個Tg講啦

我都裸辭咗唔知之後點好

想自殺

點define有作為

個人感覺囉
我啲野都拖慢黎做
但如果我用翻正常速度
我應該翻半晝就做哂啲野

如果佢call你我覺得都估到

樓主 我都係一樣情況 成條team都講英文 無local 點算好

有間MNC請FG
14K 12AL Sick leave 36 days Medical
有興趣留TG講多啲details

你last day左未呀？
你做邊行 難唔難搵工？

He/雞大都得？

Hd

degree is ok

19fg 返左唔夠3星期有另一個offer, 下個月返新工

返咗四個月 想走
希望頂到過年

#metoo

MSc 都比agent壓我到15 16k 慢慢搵下工先

其實份工唔錯

但係帶住我一齊做嘢嘅同事真係日日都令到我忍唔住燥底
明明佢之前都未接觸過呢種類型嘅工作

但又持住自己係工程做咗好多年咁係到話叫帶住我做但係我自己睇番上手做d嘢 有好多嘢佢都唔記得做 反而係我提佢

明明好多時我同佢一齊出去做嘢都係我自己做但私底下同我講嘢又成個工程界老屎忽咁

跟同一個project嘅得我同佢 日撚日都係同佢一齊做嘢

英文屎都照請？

想入你個間練下英文

一直有請人
不過要senior post

都係聽同講有問題囉 睇同寫普通大學生水準 但完全埋唔到堆

15k

溝通語言最重要個兩樣有問題已經食得屎

咁慘 哂銀紙?

same 已quit

未開始搵工

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

Hd fg 岩岩開始返
16k 9-530 工程
不過唔洗ot 又大公司算唔算ok
感覺啲同事好似都幾好

係咪開17 18都唔過分先？

搵唔到工
I大工程狗

Hea工

直頭要開20
香港u定外國u?

ug pg 都 UK

咁冇計 可能你果間係hr眼中係麻麻地

你講野都幾比面哈哈 不過唔係雞所以先慘

再搵啦 add oil~

咩科

比人壓價壓到 16k
騎牛搵馬
但係公司同事幾好 準時收工 算係咁

16k clerk?
做住先啦都算正常

得罪講句，master其實冇乜加乘

coach?
how much

SL 36 DAYS? 邊行？

絲 盛行

廢時自爆 唔講了
外資

唔係
13k base

Retail office

Fg RN 學緊入格但應該好快要自己揸team

日日返工都好大壓力，唔知點樣由一個學護快速成長為一個稱職rn

自己又大頭蝦，啲嘢check過好多次都總會有小錯漏

老屎忽唔會體諒你啱啱畢業，只會一味鬧背後交更話你廢

返工幾乎用晒所有精力，放工已經冇心情體力再出去社交

雖然份糧比起其他行業嘅fg係唔錯，但真係有苦自己知 唔知仲可以堅持幾耐

luxuary retail?

Electronics

有咩工可以唔駛咁大壓力每朝返去、放假返去都記住有成堆email要跟要搞

5日？

係 9-6
但係一年合約

做緊in house BA 17k 每日玩吓笑吓咁過 好好彩成班同事好好人 年紀都近無咩隔膜 有班好同事真係好重要

睇公司

你甘唔甘心讀埋pg都仲低過fg 中位數
唔甘心就要叫高過20k

睇行業啦

sci fg 中位數有無咁高呀 18好正常 20就難少少

Master喎

taught master唔值錢

operator it看更 有手有腳就得
不過要返shift

咁我就唔知佢咩master

兩大社科grad嘅你地做緊咩

ward clerk here, 準備resign 再入其他department
日日個ward做到狗咁

八大社科乞緊食

我

有無人有返工無放工

Me

我覺得MASTER，係上MANAGER級個時先有用

ENTRY位，由低做起，有無MASTER分別唔太大

咁慘
咩行業?

MUJI?

聽講有返工冇收工

想問仲請唔請人?

+1
不如做PT頂住先

咩工嚟？

返左兩份工都quite左

*quit

仲未搵工
Freelance 緊

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

唔係

放喺咗搵工
做freelance吊命

Same日日屋企人都嘈 逼到就想死

翻左兩個月 未慣 係公司7下7下屌河馬

同事最重要

Master 同我見同一份工程工，出到黎高我bachelor 4/5k喎

未搵到工 靠積蓄吊命

+1...

Fg?

yes

加油啊

咩u?

19fg
突然下下個禮拜翻工
放左幾個月假期
放到有想逃避翻工嘅念頭

今日出第一個月糧
但係今日boc全部唔開

用其他銀聯機

手續費

呢個時勢重搵到工既人都幾Fit

咩工

master冇做過野有撚用咩

sci master真係冇撚用
有fd讀完master 都係15k
冇master既fd係14k, 其實都係差1千蚊人工
唔好諗住讀個master就去到18,20k,唔係專業master其實分別唔大

做緊間乾收銀，d entry位10個有7/8個都有Master 都有17/18k既 但都有得bachelor既做 無分別

今時今日 有無Master個價都係差唔多

邊間收銀boc?

唔係 我想講consultant, 主要做environmental野

翻左2個月左右銀行。。前兩日收到其他offer了 準備走

咩offer

醫管局 ea

Banking 20K/ Month Hea做 好輕鬆

fg 20k 咩工黎巴打？
有料

垃圾local u, 19bba degree, banking trainee 邊間唔講廢事自爆

幾好
起薪一般20k但前景明朗
黎緊仲去美國同科企公司合作交流下

Fg 20k依家好普通

可以refer我嗎

中X Teller都18K 20K真係唔多

邊份工3皮起薪唔洗做到仆街呀?
on99

大撚把啦 老院 NGO DH RN都係hea住跳point架on9 唔係點解HA會唔夠人呀

HA EA請唔請到假去interview架

audit training 緊
好掛住yr12 可以11點訓5點醒既日子

巴打ea？

9月中先開始搵工，仲未搵到

加油，可以apply 2020 MT program

做緊藝團art admin， 希望係呢行發展😄

啲野唔識做覺得好挫敗 係咪個個岩岩開始返工都係咁求圍爐

咩工？

新工公營機構，番左3日已經好想走，19fg 非八大degree 13000，名叫aa，實為workman，每日搬抬，叫文員但無碰過電腦好想走，但又驚搵唔到工

今日返第一份
已經好想讀返書
果然 返一份唔係自己想返嘅工 真係冇乜動力

19fg利申仲未搵工

Ching做邊間？或者咩種類retail？
利申：落舖on shift; 返9+1; 唔洗捱老底既話都係得17K

工程撚由實習到依家成年都仲係乜都唔識咁挫敗感一早就冇晒..周圍同事個個都識又勤力..而自己乜都唔識又懶..個個月等出糧算

工程太多野學

要1月先返得工，依家仲hea 緊

做RA俾人當phD咁train好大壓力

我做緊r&d公司
Engineer 當Sr Engineer 咁做
但人工得20k

我唔過20k啊頂
大學ra

咩post？ 翻邊區？

大家都係jobsdb果到搵工？

咩公營機構

做緊冷氣技工 想學多啲手藝嘢
但俾人捉咗去send email 同 畫圖

黎緊要去美國出trip
手續好撚煩

Regent?

我都做緊arts admin喎

grade幾？？

2

起薪幾多

17888 但有份加薪預算等緊財委會批 批完好似19k

grade iiia係咪得13k

又好似無咁低...你去ha career睇啦

19grad仲未開始搵工
冇乜志向唔知搵咩工好

你讀咩架？我都係19fg..

design 好多同學都讀到唔想做返本行

咁你有冇咩心水先本身

冇 呢排好頹
覺得自己好廢

唔好咁啦 總有一份工你係可以發揮你所長

仲有咩工可以報...?

咁岩!我地可以留過tg交流下喎

17888係加完喎，家陣係16994

巴打介唔介意講多少少detail?
例如你咩背景 有冇相關工作經驗,
又或者依家份工係咩途徑搵 待遇好唔好?

我fg 依家做緊廣告公司admin,
但其實最想都係做performing arts嘅admin/製作,
想知點入依行

想上黎圍下爐
19 fg 做物流
其實完全唔想做呢行點知得佢有offer
公司好同事都勁好
只係我真係太廢
成日要佢地carry我我覺得好冇用
好辛苦咁過咗probat
但其實真係好唔想做

本身讀咩？

好喎

低過20k都唔好做

本身都係讀物流 不過係唔夠分碌入去

巴打可唔可留個tg傾下
對藝團嘅工好有興趣 想知其實係點

TG傾

19fg 細型得幾人既ngo
15k

做物流辛唔辛苦？

趁仲係一日通知期就快啲走啦

ｆｇ番左工２個月，日日都唔開心，人工低唔緊要，最憎係做到隻狗咁，公司制度差，人手嚴重不足，成個ｏｆｆｉｃｅ有幾日都系得我一丁友，未上曬手又要我一個人ｈａｎｄｌｅ曬ｄ野，不知所謂！日日都系度諗幾時ｑｕｉｔ（只欠勇氣）。。。 唔想到過試用期要等１個月通知，但又考慮到依家好難搵到工。。。唉。好ｌｏｓｔ

睇下你係做咩位
做forwarder 應該幾chur
我就係做d retail 公司入面既logistics 位
Ot 就一定ga la

認真 quit la
唔好俾自己過咗probat先後悔

Ngo有15k幾好啵
我都想要呢d offer

咁驚？
你讀咩

人工高唔高先，高咪繼續做

今年fg , 我都係讀Polyu物流

一路做一路考,我師姐成功考到2a3o,咁就30k了

返一年工可能都報返

只會考慮揾食科

新仔有trip出咁正

你global定shipping

Global,
今年市況好差，物流系second low出嚟都無咩好工做

屌
有間公司call我個時叫我in A職位
in個刻同我講請咗人
問B職位做唔做

垃圾
如果打嚟個時同我講得返B職位
我都唔會去in啦

第一日返工入房叫老細加人工呢D 咁基本唔係要我教呀?

上司係肥婆=good luck
上司係中女單身=good luck

同我朋友好似比人呃左去見工咁 晒車錢晒時間 好慘

有冇認真啲嘅答案

返咗一個禮拜，
睇資料同interview都以為係大型MNC，
點知入到去全部支那人
雖然佢哋都nice同肯講廣東話，
但唔會想無端端同佢哋傾偈，
而香港人少得嚟仲要坐得遠

仲有，而家差唔多每晚都有各種re u或者集會，
每晚瞓得3-4個鐘又要爬返起身，
搭巴士永遠咁黑仔去到我就冇晒位，
由新界企到去對面海，
唯有趁啲同事未返齊之前恰一恰

我寧願悶 無野做 都好過無得準時收工

但冇咩野做而上司成日行過都慘
冇得做自己野

開個細既page放係角洛頭上網 有人尼就按一下mouse

做唔做埋3年 拎番10幾皮合約金先走？

當然攞

不過有fd 做左一個月到resign左去左private了

我shipping
不過我份工唔睇gpa

有group link？

AE？